上一次你開懷大笑

上一次你開懷大笑係幾時嘅事又因咩而笑....

你講到好似好難做到咁喎

個人悲觀冇辦法

有何高見

做平時無做過嘅野個人會開心啲啩

你試過?

試過，你呢

睇YouTube 啲無聊片

記得咁詳細咁好，我巳經唔記得點樣笑了

每次大叫完LET GO HAWKS之後都好想笑

今日工作上試過搵報價單
以前未試過
都係開心嘅
係咪太正經 唔知你諗緊嘅係咩

聽電台節目，個歌手講佢老豆點樣唔識用whatsapp

唔係好正常咩？？

一個gp,3對夫婦,有3個人用同一張相
成個畫面好好笑